環球時報：孟晚丹是走資派的走狗 強烈要求小美加交還給中國處決

( Show Blocked User - 罐頭麵包 )